仲有冇人玩人氣轉豬驚PUZZLE & DRAGONS? (68)

利申我之前唔見咗舊賬
半年前回坑 首抽係木和市 勁廢
仲要連4粒

我覺得首抽自己中意就得 係緣份

其實係冇錢買賬同課金

1001咗覆唔到首抽個post

果位巴打抽唔抽到尻杉

Lm

開遊戲台做乜

有冇水魔女想一齊打起源龍 急

極3到刷啦

想攞石
岩岩唔小心隻boss跟性之後一拳打死咗

唔夠體打多場

開錯台呀ching

頭先瞓咗 係咪有巴打有關未打

唔怪之得搵唔到post

係囉 好似開返過去好d

交比u

好啦

仲有冇人玩人豬驚Puzzle & Dragons? (68)

LIHKG @ Android